既然屋租同交通都無得慳, 咁唯有慳食物

因為小弟貧賤,屋租同交通又無得慳,住新界,港島返工

由兩星期前開始每日早、午餐主要都食麵包

多數喺樓下間舊式麵包店買個大麥包(9蚊),有時就買排包(11蚊)

有時都會買下其他包，主要貪佢夠平,

早午晚三餐都食同一個包,有時會再加多個包。

試過真係頂唔順有啲想嘔,就會去超市買罐粟米或者茄汁豆夾麵包食

晚餐就多數煲完白飯再加午餐用剩既茄汁豆或者粟米汁撈飯食

食量愈食愈少,已經無乜胃口,對食野提唔起勁

我知道實有巴打覺得我好垃圾,我都認自己好垃圾,

點解搵得咁少,其實我都知咁樣都唔會慳得幾多

但有時我鍾意喺自己食麵包食到想嘔既時候, 喺塊鏡前面逼自己食埋佢

然後同自己講,你有今時今日咁下場都係你自己攞嚟

鬼叫你搵得咁少。好想塞個包落去哽死自己呢啲賤種

*我認我有啲痴線

搵過份工

上一個女朋友由大學一齊咗三年,

最終都係同我講分手

最初個三個月好痛好痛

但我一啲都無怪佢

如果同我呢啲垃圾一齊落去

會有咩將來丫

每日喺塊鏡前面摑自己

再將自己個頭塞落裝滿水嘅洗手盤

搵幾多先

李獻計？

18K only

今年由夏天到而家我從來未開過冷氣

日頭幾熱,夜晚訓唔著都只可以開風扇

我就喺要同自己呢條垃圾講

搵咁少無資格開冷氣

其實水費都貴

租幾錢？
以為你搵8000 ..

唔同屋企人住？